【直播】威爾斯親王醫院醫護人員靜坐集會

【直播】威爾斯親王醫院醫護人員靜坐集會
立場

RTHK

就萛林奠話示威者has no stake in society, 學生及示威者有很大部分的民意授權，醫護界，法律界，公務員，全部都係持份者。

威記好波

好撚感動，多謝你哋！

守護市民 醫護同行！

岩岩有去，
有叫光復香港 時代革命

呢段值得文宣！

721 811